Op de We besloten om te gaan dineren in Very's in Regent Street en hebben een betrekkelijk rustige nacht allemaal bij elkaar in mijn kamers, wat we deden, luxuriating in het hebben van de glorieuze naakte lichaam van de heerlijke Frankland tussen ons.
